有冇人覺得linkedin真係好尷尬

小小嘢就開個po刷虛榮感，Comments又懶正面又congrats又盛

唔講以為條友harvard grad治療咗癌症原來只係個shitty仔翻咗份intern 仲要擺埋自己張transcript出黎唔知 jm9

做保險D正氣仔女咁...
日日係FB/linkedin開post...

中二病/ 左膠至愛

如果你明LinkedIn 係點運作，你應該知你個network 係咩level 就出d 咩level 既野你睇

開名啦

我Linkedin就係日日俾班保險狗炸inbox, 問我想唔想加入佢地條team

我唔想做保險斷六親呀hi

精神💪

我就香港一大恆大高才生，失禮

放棄咗好耐
啲人扮撚嗮嘢

啱呀 做少少嘢又講到自己好似好撚pro

太多英文，睇唔明，係咪ibanker黎？

扮ibanker

其實純粹上網搵資料

不過見倒間大學名都知唔會係咩威水工

諗起linus哥

人地做緊我呢一世都做唔倒嘅Intern 好葡萄

知唔知我做緊咩公司呀 你呢世都入唔到去嗰啲呀 廢柴

未開過acc

唔失禮，正常發揮姐

好奇你個network有咩猛人，可唔可以介紹誠哥俾我識吓

你唔駛開ac已經賺到fat fat

介紹你識有咩用 識咗唔等於會理你

下世重刷算啦你

笑你network低 你就拋誠哥
你都幾弱智

我地恆大network從Ibanker到tech都有，你又有咩Network咁巴閉呀？

我笑你拋誠哥
唔需要我network巴閉 只需要智力正常

個Sara Cheng後面加 (she/her)係乜料
當ig bio?

唔加可能有人會以為Sara係男人，都係方便大家姐

D COO director level 既老細反而係唔出 po
媒體訪問佢個 project 先 linked in tag 佢

唉

咁多A 望落應該幾西利wo?
呢啲公司唔是好難入咩

Linkedin 乜本身唔係咁玩法架咩？
成班人包裝到自己好正面 好team player
好grand 好有vision
嘩我好想識多啲人呀 我好想多啲挑戰呀

然後心裡面等緊俾人挖角
或者搵生意

出樣出名啦 呢啲垃圾最適合起底再幫佢地報解放軍

條友連好基本嘅excel function都唔識用

其實係每個用既都係咁諗

prefered pronouns
顯得自己左膠大愛思想前衛
不過唔用xe xim 唔夠左膠

仲有好多人拎個ibank intern 寫曬announcement 咁果d 先柒

google班ON9 每一SEND同一幅野出黎洗WALL 先ON9

我就唔開post既但keep住有agent/hr inbox jd問apply唔apply
當多個source睇有咩工可以跳都好
問題唔係響LinkedIn度
係班正能量撚想做樣比senior/headhunter睇架啫
有d濕鳩老屎忽受呢套既但我做唔出囉
開post比你睇咩屌

原來返煙腸咁有牙切文

我畀文件我個KongU 煙腸印影應該開發咗佢人生

成個LinkedIn都係咁運作架喎

係 我就係反LinkedIn 果班垃圾

樓主唔出樣出名我好失望

就算無料，但識吹水，識宣傳自己係易啲上位
因為阿豬阿狗唔會浪費時間去理解一個人
世界就係咁運作，無計

日日蛇王

好多外國人撐侵

呢個社會就係咁運作
你試吓睇啲創業做老細
佢哋啲fb仲多呢啲嘢

全世界真係個個都有料咩
正常好多都扮野

你真係好似細蚊仔發皮氣

Linked 正常係俾人 head hunt 用，你除非要做 marketing 否則出 Post 無用。

最大問題你一出 Post 人地就估到你 level，唔係有料就會變咗自暴其短，何苦？

真
從來唔出post
齋update cv

其實我又唔覺得有咩問題嘅

online learning 先至咁多A咋 試吓叫佢post 埋之前嗰啲sem

不嬲成個linkedin都係正面撚s
仲有好多假consultancies

支那gif

我見到同一個post
即係我同樓主同level

btw成日見到有人考完CFA Level 1就出post講自己點踏出第一步 點努力又盛
心諗

搵agent / 俾agent搵都方便

吉利。gif

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

不過loreal 真係好多人想迫入去
staff sales 喪買 幫朋友買都抵
公司福利又好 假多
但如果你頂唔順法國公司d 左膠文化會發癲

有時開 linkedin 睇女

冇爸爸媽媽加持係要咁係linkedin搶attention

個個都係aia manulife 既manager 明明同我一樣係fg 但已經係manager 人地m記經理都炸過幾年薯條啦

同一句又consecutive又in a row
駛唔駛咁強調啊 知你叻仔啦
連續兩次顛LIST

癡撚線 反社會人格

用LinkedIn 邊度尷尬?
外國個個都用 Networking 工具都好拗?
只有個用戶有柒味 唔關本身個軟件事
唔好因為一個半個柒人 就定斷全部用家都係柒
同埋， 係linkedLn 唔係I

其實有咩問題? 樓主你冇人地咁高gpa都係比心機溫書啦

同倫敦金一樣
只不過倫敦金呃人
佢地唔係

1）唔出樣唔出名開連登post做咩撚嘢？

2）LinkedIn 就係一個靠出名出樣吸引HR嘅左膠平台，點解會怕人開名開樣？ 反正我search就會有

3）反左膠=反社會？ 你唔知道左膠先係最反社會，你望吓大選後嘅美共敗登

人地出樣出名係當cv咁睇下有無機會跳糟
唔係畀你喺度評頭品足 係女人就係雞呀社會垃圾

做完intern，係精神嘅

柒左頭皮okay?

其實寫CV都係差唔多
你話跟project 咪又係聽order做嘢

尷尬

cls

QM UoL wor

岩呀 可能自己無料入唔到大公司做就唔抵得
以取笑人為樂真係好可恥

中學有個師弟去做aia intern
日日ig story正能量/今日聽乜乜sharing學到好多野

Btw, Facebook野黎

都係朱西旗下的

唔係 facebook
係 Microsoft...

另類ig

Shitty level 差唔多啦

又拎獎 但自己公司打J獎

Sor記錯

所有連登仔即刻唔可以用！！！用咗就係藍絲！！

咪就係 成陣酸味出晒嚟

翻譯年糕

LinkedIn message
理想：headhunt搵我
現實：vendor R生意

G____ Tse
一search就search到

Analysts 有料

呢個真 到佢哋突然唔再po嘢嗰時就知咩事

Linked撚

專業含大
BSex 環球最強科目

得個3 4科仲要一堆p f攞dean list都有面放岀黎

認字特警已經on9 仲要錯撚左起到懶醒

成撚日有啲title係wealth management嘅撚樣周圍add人
好心就直接寫insurance dog啦

比較有興趣知你平時點讀LinkedLn呢隻字？linked-line?

我以上有提過女人咩？ 係度打稻草人
無樣無名 我連佢係咪transgender 都未撚知
又拉落去女權問題

拎lin

Sorry 囉
但講真 美國差唔多個個undergrad senior 個陣都有LinkedIn 請問有咩尷尬? 大把人去career fair 加人LinkedIn 然後入埋行 根本搵工助手之一 樓主咁堅做JPM定Morgan Stanley 咁得閒上黎笑啲intern仔?

真

post transcript 真係。。。。。

連linkedin 個名都有人衝出黎柒

首先你sorry 左都廢是再笑你
依家係笑鳩d user 姐咁大反應做乜姐，都無話個平台有錯喎
係on9 喎小小野寫到好撚大件事咁，有咩留番去ig post 啦
又擺埋唔識踢波唔可以屌C 朗廢果d論調

Exactly
都廢事覆

學到野

咁既質素 點爭做揸fit人

柒左

大笑左出聲

拎過亞冠

遮住隻眼都知係才俊 靚仔靚女

講起linkedin

公司有個經理喺上高寫自己識多國語言, 擅長技能管理, 人才培訓, 客戶銷售管理, 舊年被公司炒咗

而家個部門總監喺上高寫到天花龍鳳, 現實中咪又係犯眾憎

有邊個fresh grad cv唔係咁寫，唔通真係話自己執下文件上網攞下資料咩

呢d正常野都要批鬥似係你自卑多d喎

有好多男人亂add人媾女

Shitty好似個個都dean list 咁

CFA SOA就話啫

嘩屌linkedLn都講得出柒到出煙

不嬲都好似平行時空咁，d人扮撚晒野

似係你唔熟呢行多啲

我都唔想

咁啲女真係幾正 add下冇壞

讀d 垃圾靚grade GE course 都po出黎

Add其實無乜所謂 但當Tinder咁用就係問題
有d真係dm話you look cute, 問有無男友
話自己好寂寞

係你好撚尷尬

咁又離譜左啲 咁耐都未試過
Ching應該好靚仔

以乎你都係同類人

u都未讀完就9up少陣啦

行外人9up少陣啦

鬼佬文化係咁
鍾意包裝自己
又好靠人脈搵工/上位
同華人社會要謙虛好唔同
係加拿大住咁多年發現識吹大自己係社交技巧黎

但linkedin係咁玩架喎...唔通出post無病呻吟無拖拍咩

是的，唔係HKU/Oxbridge/IC/Warwick畢業，就咪浪費時間

啲hku ibgm都係做垃圾startup又開post
條友仲要year 3

所以上面嘈我果啲絕對係左膠打手

我們不會認命！

好L多
啲鬼 ,印度仔都係咁玩
連上個webinar都要打大篇嘢多謝

Linus gor 可以係 linkedin 寫："Life coaching 1000+ members in a famous Hong Kong forum by using himself as a real life example - 2020"

恒呀 字都打錯好打極有限

含大 串人shiity

讀啲course都幾垃圾 冇樣專

原來做雞都要上linkedin

你又知我行外?柒少陣專心讀書啦傻仔

交友app

書都未讀完扮熟行情，你都幾能好笑

做緊老細啦傻閪 繼續喺度打工供樓啦

唔識嘢就咪撚出聲啦新會然

其實係
雖然佢咁寫係尷尬

屌原來白卡佬黎，係讀到傻撚左定冇offer呀

讀書唔俾開startup? 係你打工打到以為全世界都好似你咁垃圾啫

人地派膠玩野你就同人認真
然後笑人低能

你話點咪點

大家咁話

我幫你頂住
你快撚啲縮返入阿媽個窿先

當然啦

今日先見倒個之前返機場寫app ge同事
起linkedin話自己做曬成隻app咁劑
我心諗 果陣十幾個人做一隻app
條友用左幾個月 比人點去改個calendar一小部分咋喎
起大公司做 做個齒輪講到自己乜都關事咁

做保險果d 先係
成日講team spirit
跟住又成日影埋d 支票話幫到人
又話自己學到好多投資知識
買股贏好多

cv就係要整到自己好pro

朋友話L’Oréal gp intern好撚chur

屌你啦，唔咁寫點搵工呀on9
咁又批弱智仔

波台狗又柒一鑊

起碼人地有為自己人生/未來去努力，想知你咁樣開post笑人對你有咩果效

大家都係刷存在感，我就寧願上連登刷都唔上LinkedLin

我地做保險唔係為錢！我地係為幫人！搞手只求打個和！

日日都要食女係chur啲嘅

社會垃圾？

你就垃圾，我讀緊你一世人都讀唔倒嘅學位呀！酸能到

但恆大確實冇認識嘅必要

點解Sara Cheng 個名會加She/Her?

Connect d 無聊人咪睇到d 無聊野

但如果喺外國搵工好難唔用

石頭出糧終於有對手

d 英文
原來香港嘅英文程度已經退化到咁嘅水平
sorz應該係祖國化好成功至啱
同袓國睇齊

自卑? 想知你出去social講自己讀邊間U果時講到窒下窒下

step up and make a difference

make左啲咩difference

開startup好撚勁幾時賺夠錢full pay層樓供都唔使供

係啫 但係都唔好話俾人知你文盲先得㗎

笑撚死

咁又好過你咩都冇得曬既

我淨係攞恒大個名出黎仲有咩公司敢唔請我 U都入唔倒嘅繼續酸

其實你知唔知咩叫左膠...

有冇原片?

含大好葡萄你

你串錯啦，係Morgan Staniey 同 Goidman Sachs

呢度興用連登搵工

呢個好笑😂

屌你老母恒大wor

救命好柒

咁多A大家都知咩事啦，我知你知單眼佬都知

真心柒

不如你諗吓個Apps嘅意思啦屌，linked in

shitty

唔咁寫點水人請自己

我做細公司真係一腳踢
我而家都唔敢寫自己機場果份工作經驗
話做左好多野咁

但Cv又真係要鬥吹

柒撚到

你都真係弱智，唔通點呀？你cv寫你自己幫人影印？

其實係encourage lgbtq佢地都可以咁加，令佢地冇咁尷尬

呢啲先識玩，分分鐘因為佢咁樣擦一擦有offer
世畀就係咁

(unemployed/bankrupted)

唔通話自己hea咗幾個月咩

樓主其實係咪葡萄人地翻工翻得開心乍死毒撚

笑撚死 恒管都當自己入左U 繼續打飛機啦垃圾

Msc investment bank衰到要報big4

Gareth Tse

對自己有利益既野你唔撚做？

我好想回應你
但係我唔係好明你講咩
如果你鍾意Linkedin冇問題
我自己係俾啲PhD左膠用Linkedin串
我嘅問題
唔會阻到你上咩網

玩膠係因為自己network 真係廢
自己圈子出埋d咁既level
咪扮假膠 咪下低能

如City搵我含出氣
我含搵assohole出氣

其實只係以笑遮醜

實情叫人點駁姐
唔通直認自己係垃圾咩
一般後生仔年少氣盛，自尊心重

有頭髮邊個想做廁哥

我意思係他日你都會做果類你今日覺得扮撚晒野既人，因為自己利益

會嘅
唔扮嘢點搵食

你明就好，人地都係搵食啫，香港搵食艱難

成個post都好撚小學雞
成班係度講自己讀乜做乜
但又要批鬥人地講
兒登

點解要打格子

Queen Mary 邊度威水

唔係比朋友睇，係比hr/獵頭睇，好正常

唔識唔緊要
唔好以為自己啱再大大聲講
冷靜啲啦

比返3個你

moreeeeee

要唔要佢LinkedIn

師兄，你搞到樓豬即刻要搵窿捐

成班MK仔

條友擺明對號入座

你覺得係姐
係唔係都吹咁大
問多2句即刻知你有冇料啦
而家樓主咪就係話你呢啲人做作囉
你可以話你有需要做作但你冇得否認

啲LinkedIn thank you post當正自己係NBA新星簽約咁

咁做都係做啲junior位姐，其實有啲intern都真係好多on the job training，打返出自己做過嘅野真係唔叫做作掛

唔好講穿左就即刻嘗試淡化得唔得
當然唔係講緊做過乜寫乜係有問題啦
根本就唔係講緊呢樣野

叫得做作就即係有誇大失實先叫做作啦
例如影印同 filing 吹到係data analysis
冇人叫你一定要寫影印同 filing去自己profile
你可以唔寫
但你吹到係data analysis擺明係誇大失實
亦都係樓主所講做少少野就賴pro

hands on experience with
participated in
contributed the project of

好笑呀大佬

係 PinkedLin 先啱呀屌你

考撚完SOA，發覺investment track都唔知有乜q用

life track先有用， 真係唔知點解咁多人考investment

唔撚洗背嘢可能係其中一個原因
btw 你個名

行頭好細

我有個同事又係成日笑鳩人地linkedin
我心諗人地又唔係比你睇
當然我同意有D做得半年野吹到自己曉飛既就緊係好差

但本身linkedin就係一份online既CV
有心執既linkedin同無心執既機會真係差好遠
除左headhunt之外
有D大機構都會用linkedin主動搵人

咩濕鳩大學先開啲咁嘅鳩科

同hku科ampb一樣，大學變咗職訓所

你話個名如果係Investment and finance 其實冇乜嘢

開宗明義寫住investment bank 係人都知你本身就入唔到投行，然後讀過咁嘅爛鬼course以為自己有機會入到

摩牙

Agree LinkedIn我本身只係拎黎r下research assistant 所以我profile全部list幫我搵ra 既野 出post就免啦

我老細係一個本地過300員工嘅公司老闆，嗰日同事食煙吹水正正喺度笑鳩linkedin啲人寫嘢好誇。

老細佢join埋食煙，佢講到興起打開個自己linkedin俾我睇，原來佢係扮緊一個啱啱大學畢業嘅新仔，佢話inbox勁多保險狗msg佢。

咁當然我哋成班同事睇到O咗嘴啦